求救！同8年好友鬧交！

如題。我同我8年好友鬧交
事情係因為我同另外一個打波frd有d矛盾
跟住我係IGprivate度打左d野發洩下
成個account得6 7條友follow
跟住我尼個8年好友就唔小心俾左個post打波frd睇
我就問佢 佢就話唔知係我private
跟住我為咗以免有呢啲情況再出現 我就冇比佢follow我private
跟住就因為呢件事而嘈
我嬲嘅點係佢唔當呢件事係一回事 堅持自己係冇心就冇問題
佢嬲嘅點係我唔俾佢follow我private
件事隔咗半年之後我有同佢講可唔可以好似之前咁frd翻 佢都話好之類 但大家心入面已經有條刺..
而家已經隔咗成年 諗返起仲係好唔捨得呢個朋友
可以點做？

好睇佢唔小心係碌ig睇緊時波友無啦啦裝到定佢分享佢睇

前者如果唔係處心積慮製造機會比波友睇既
咁真心係唔小心

後者就算啦 朋友都要尊重

佢俾左個波友睇，佢話佢唔知係我private.. 我相信佢都唔會明知係我private都俾佢睇..

咁要你主動啲挽回

件事隔左半年之後我有主動去同佢講希望去翻以前咁，佢當然都話好。 但都已經有條刺唔會約出來個啲

咪當個機會重新認識過囉
情況都會嘈啦 嘈完感情仲好

情侶

樓主幾多歲

互含la

22

至少8歲

其實樓主係男，個好友係女
利申純友誼

情況小小似你同佢講秘密 佢爆出去咁
本身你第2個ac咩人都睇得？

但睇你都唔係好介意件事 慢慢黎 做返以前做開既野囉

你都攤左出黎講過件事話冇野 但仲有刺 就要慢慢黎

大ac都係private 3 4百人
細ac就 6 7個咁
已經冇乜聯絡了

你搵返佢有冇同佢講返件事 就咁話做返好朋友 冇意思
如果 講完都係咁 佢好似介意過你喎
咁其實都冇乜得搞 亦都唔係好洗搞

成年冇咩聯絡係佢冇 搵你 定你搵佢，佢hea覆嗰啲

（我覺得佢share比波友知 其實唔係好尊重你
就算 係大ac 佢share得比波友知 都假設左 波友唔會睇到先 自己share比佢）你唔介意就得，輪唔到外人9up